\section{Modelos Computacionais Clássicos}
Antes do estudo das versões quânticas dos modelos, é importante possuir um
embasamento sobre os modelos clássicos. A referência deste capítulo é
\textit{Introduction to the Theory of Computation} \cite{sipse2012introduction}
e \textit{Introduction to automata theory, languages, and computation}
\cite{hopcroft2008introduction}, aqui são abordados as definições, representações e
alguns exemplos de autômatos finitos (\cref{mcc:dfa}) e autômatos de
pilha(\cref{mcc:pda}).

\input{parts/theoretical-review/fa.tex}
\input{parts/theoretical-review/pda.tex}
